林門鄭匪 不戰、不和、不守、不死、不降、不走，可笑

垃圾

新一代六不特首

六不特首